{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023050429053/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Nylon Cargo Pants - Grey"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 このブランドの商品番号はSS23/153521HQ33です。 このカーゴパンツはアウトポケットデザインでカジュアルなムードを演出でき、オーバーフィットで楽な着心地を提供します。 裾にあるストリングを活用して様々なシルエットを演出することもできます。 この製品には【8 seconds UNIS】スペシャルラベルが貼られています。 表地はナイロン100%になっており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤は使用してはならず、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじって洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤を十分に使用して残った洗剤がないように洗濯し、装飾物が付着している場合は軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は補償されず、暖房器具や高温のアイロンかけに注意する必要があります。 また、金属副材料が皮膚と摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めないようにしなければなりません。 水洗い時にはサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に収縮が発生することもあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管または着用の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはアウトポケットデザインで、カジュアルなムードを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはオーバーフィットで、楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの裾にあるストリングはどのように活用できますか？",
            "answer": "このカーゴパンツの裾にあるストリングを活用することで、様々なシルエットを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような特別なラベルが貼られていますか？",
            "answer": "この製品には【8 seconds UNIS】スペシャルラベルが貼られています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツの表地はナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの洗濯方法には注意点はありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツの洗濯の際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないようにしてください。また、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじって洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にどのくらいの洗剤を使用すれば良いですか？",
            "answer": "洗剤を十分に使用して、洗濯後に残った洗剤がないように洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "装飾物が付いている場合の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "装飾物が付着している場合は、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは機械洗濯をしても製品損失は補償されますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は補償されませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイロンかけの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "アイロンかけの際には、暖房器具や高温のアイロンに注意する必要があります。また、金属副材料が皮膚と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水洗い時にはサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に何か問題が起こる可能性はありますか？",
            "answer": "水洗い時には収縮や摩擦による毛玉の発生がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは日光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管または着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 726
    }
}